其實除左報 被捕人數 之外，有冇渠道跟進埋 獲釋 同 保釋 人數？

推